[帽事] 足球詳細分析

希望可以令各位投資者從馬會出糧

星期三 2 25/07/2018 18:00

主 大阪櫻花 對 客 鹿島鹿角

主隊對陣鹿角 近十 未嘗一和 ，且互有交手，當中鹿角勝近七場，櫻花主場只有一勝。
盤路上而言，平手盤，兩者水位接近。
懷疑誘主居多，客隊而且近況良好攻力十足。

重心必選 鹿島鹿角 0

跟

連續十場開雙 ，必單了。

單

你個必單既原來係連續十場開雙

9up姐， 但0:2了

26/07/2018
重心 鹿島鹿角 [0] ✅

等陣睇岩會再出

接下來有兩場心水

先講祖記 對拜仁
典型刷角打法，但角球盤開得有點低。
9.5角高水懷疑是一個熱點圈錢，但就性價比而言可一博。
8.5角大應該是較為可取。

另外

美職 華盛頓 對 紅牛
華盛頓主場不差，現應搶分。
相反 紅牛主強客弱，但就往績而言，近十對抗坐和望勝，但考量紅牛近況作客低迷。
現應選擇 華盛頓下盤

是日推介重心

鹿島鹿角 [0] ✅
拜仁慕尼黑 [>8.5c]
華盛頓聯隊 [0/+0.5]

食粥食飯睇今日

得，一定得，我都重注了

就嚟可以食飯